熱刺 熱剌 下次大慨可以

?????????????

出聲丫 😏

熱刺的歌 忽爾靜了 倫敦 一聲慘叫

我地有嘅係未來

看到未來 雙腳已在震